各位Li打最勁射去邊. . .

岩岩睇左個正常既貼
但入面多左個痴撚左線既回覆
【有圖】麥明詩真係好撚索呀!!!

真係痴撚左線. .
我最勁都係射左係電話度

好佩服個位巴打嘅品味

真係痴撚左線

好撚癲, 明明多數人都J 四代

推

推你老母閪咩
加句慎入好撚難?
冇人想睇佢督精呀屌

屌你老母 要洗眼

稀到咁

屌你舊圖

廢老都有人j